中方斥英國將疫情政治化

中方：研究指新冠疫情早在多地出現 反對英國將疫情政治化

遲d國民教育就係教人愛呢種國家

睇下世衞調查講邊個國家先
講邊個都死 欺善怕惡

中方：研究指新冠疫情早在多地出現

屌你老母咩 咁撚樣都up得出

錦鯉制裁Boris 未？

話人政治化嗰個咪最政治化

教國家冇錯 責任全是對方

不如問下Boris幾時制裁林奠啦
根本支那同日落廢國都唔抵幫

我淨係知12月-1月鄰國死得最多人

垃圾拜登 唔俾人叫武漢肺炎

唔出奇

根本成個中國都係呢d人

明明自己係問題就周圍怪人地

咪仲係日日用緊「列強瓜分」嚟洗你腦

邊撚個唔俾台灣參加WHA邊撚個聽到澳洲要獨立調查之後扣起曬佢啲貨

搬石頭砸自己腳